愛因斯坦真係神，遊一遊就睇到香港既有特色。

愛因斯坦於1922年10月至1923年3月旅行日記中對香港的記錄：我發現這裡的男人和女人幾乎沒什麼差別(指身材？)，我不明白這裡的女性有什麼致命吸引力，能讓這裡的男性如此著迷，以至於他們無力抵抗繁衍後代的強大力量。

嗰啲CDEFG就唔駛衝出嚟講唔係喇，相信你哋由中學時代開始就已經係班上既少數甚至唯一。

爭氣啦

叫佢依家再黎呀

會認為香港700萬人浪費緊全球既資源

而且男人同女人依舊係無乜分別。

男人大波過女人

90年前啲港女已經無波無羅

呢段文字唔係講香港
有無原文睇下？

唔好篡改内容

黃種賤畜係咁渣

明明去左上海,但班支那5毛屈9香港

same ipad model

嗰段文字講中國喎屌你老母死五毛

佢話香港好靚喎

應該講果陣啲女人全部唔打扮無氣質（即係而家啲大媽款仲要素顏)

有波都唔想屌果隻

1920年代，愛因斯坦應邀前往日本講學，來回兩次途徑上海做短暫停留。

據官方機構上海檔案館的"上海檔案信息網"報道，第一次是在1922年11月13日，愛因斯坦夫婦抵達上海。日本方面陪同愛因斯坦夫婦瀏覽南京路等市容、並在"一品香"吃午餐。然後聽昆曲，逛城隍廟、豫園等。

在香港，他對“勞苦眾生，這些每天為了掙5分錢敲打、搬運石頭的男男女女”表達了同情。他還說，“中國人正因為他們的生育能力而受到無情經濟機器的嚴酷處罰。” 他引用葡萄牙語老師的話說：“沒法兒培訓中國人進行邏輯思考，他們特別沒有數學天賦。” 他還寫道：“我發現這裡的男人和女人幾乎沒什麼差別，我不明白中國女性有什麼致命吸引力，能讓中國男性如此著迷，以至於他們無力抵抗繁衍後代的強大力量。”

在中國大陸各地，他寫道，他看到了“勤勞、骯髒、遲鈍的人”。“中國人吃飯時不坐在長凳上，而是像歐洲人在茂密的樹林里大小便時那樣蹲著。一切都安靜、肅穆。連孩子也無精打采，看起來很遲鈍。” “如果中國人取代所有其他種族，那就太遺憾了。對我們這樣的人來說，光是這樣想想，就覺得特別沮喪。”

在遊記中，愛因斯坦也提到香港。他是1922年11月9日首次踏足香港，同日諾貝爾委員會宣布愛因斯坦獲得物理獎。愛因斯坦在遊覽港島，又乘纜車去了山頂後，在日記寫道：「這是旅程至今見過的最美麗的風景。」 第二天早上，他就和妻子啟程去日本。

愛因斯坦在日記中卻形容中國人「勤奮、骯髒、遲鈍」、中國人蹲着吃飯，像歐洲人去樹林如廁一樣；孩童無精打采，看起來遲鈍；中國人「像馬一樣勤奮工作，卻從未流露出受苦的意識。一個像牧群般的奇特國度…看來更像機械人而不是常人」。
他又指，中國人男女差別極小，暗示中國女性吸引力低：「我不明白中國女人擁有哪些致命的誘惑力、使身邊的男人無力自衞、只能去繁衍後代？」；「若這些中國人取代其他所有種族的人，那真是可惜。對我們來說，光是想都感覺難以言喻的沮喪。」

我呢段係copy玻璃國既新聞，我諗推多幾吓應該會有原文出黎。

你柒左應該先認錯

但係我係覺得這裡的男人和女人幾乎沒什麼差別喎。

當年香港係英國地方,好明顯同中國分開寫。
成堆野都係屌中國班5毛on99走去屈落香港